九龍塘咩事

好多職員跑去車頭

跳軌？

好似有人跳軌

係大圍附近停左

屌你老母岩先好撚恐怖

岩岩上車，又開返

架車急刹

乜事

做咩事？

影相啦
仲講

係咪跳軌？

又話路軌有電嘅

似比人推落去

好彩搭早左幾班車

冇，電纜先有電

要夠高同時掂埋上高個電纜

個男人講英文既，架車距離一至兩卡車位個陣一野跳落去

係咪九龍塘站

港鐵東鐵線九龍塘站有人擅闖路軌！傍晚6時許，一名身穿深藍色外套的男子闖入路軌，之後不發一言跪在地上，多名港鐵職員聞訊後趕至，不停叫該男子返回月台，惟他情緒甚為激動，又雙手合十稱「對不起」。有乘客報警求助，事件大約擾攘3分鐘左右，男子經職員的勸服後，返回月台，列車服務一度受阻。警方調查事件後，將案件列作企圖自殺。

讀者張小姐向《蘋果》表示，事發時正值放工時候，月台企滿大批乘客，突然見到一名穿藍色外套的男子走入路軌，跪在地上，多名港鐵職員立即趕到，勸他返回月台，但藍衫男卻未有理會，「佢(男子)雙手合十，不停同啲職員講英文，一時話sorry一時話apologize，講講吓仲好激動添」。她指當時有一輛列車正駛埋站，車長見到有男子跪在路軌上，立即將列車煞停，大批乘客擔心有意外發生，驚叫四起，整個過程驚險萬分。她指藍衫男離列車有10米距離，事件大約擾攘數分鐘，職員終將男子勸服，並著他返回月台的安全位置。

屌 有病唔係唔俾出街
但食藥睇醫生啦 唔好玩咁大
仆你個街 撞到你害死全場職員呀